№ 202
Sel 5mal Mais 1879 
Tuli Kohtu ette Kaebaja Abbiello naene Liso Killubert. Kaebab, et tema peale on üks tühi jut tehtud, et temal on laps olnud, ja on lapse ärra Kautand.
Said ned tühja jutto tegiad Kohtu ette Kutsutud, Mari Wentsel, teine Mari Kilubert, ja ütlewad meie ei tea mitte muud, Kui Liso Kilubert on essiti seda asja oma ämale räkind, et temal nisuggune haigus on, ja siis temal on tulnud üks näpu otsa surune assi wälja, sest se jut tõusis. 
Sai neile Kohtu poolt lepitust pakutus, ja lepisid ärra Kohtu ees Kät andes.
Pea Kohtumees Mart Pulbert XXX
Ado Parbo XXX
Jaan Lebereht XXX
